講下你有嘅衫褲邊種最多

最好講埋數量

我-

上身衫: 恤衫,大概十件(包括牛仔恤衫、格仔恤衫;所有嘅恤衫) 但我有啲奇怪，十件入面多數只著其中三件

褲: 牛仔褲,六條。咁多種褲入面我最鍾意牛仔褲， 所以順理成章;我最多牛仔褲。

褲：底褲，成廿幾條

長短Tshirt+polo應該過60件

牛著開邊隻brand?

hoodie
牛仔褲

恤衫五件 因為一定會著有領嘅岀街

好鍾意裇衫
超過30件

好撚多格仔衫...好撚多道袍 有5，6件

褲就好多窄腳牛 ， 超闊9分7分

我諗有廿五件恤衫
外套接近廿件
牛仔褲得六條左右

嘩

Aeo、U記、A.p.c

我都係

基本上只著衫衫

恤衫吓話？